食環狗政治審查 維穩奶共 出手清民主候選人海報

呢隻肥閪食環今次仆街喇

Pysh